就算網購貴D 都唔會再係香港買野

波鞋, 日本牌子野等等
上返歐美網買 就算計埋運費貴過香港
都係鍾意上網買

1 唔駛落門市對住西口西面sales
2 住新界出九龍或港島買都嫌遠
3 落到門市仲要同大陸人爭 發覺冇碼會好sad
4 而家就算係香港買都未必買到真貨
5 試衫都嫌煩 上網買睇size chart仲方便
6 收到包裹果下 真係特別開心

有冇人都係咁樣？

的確

5真心求教點搞

1嗰個又無錯嘅……不過你試下企8個鐘對住啲完全唔會有少少禮貌嘅客都好難唔西口西面

代購

買錯 size 一係硬食一係 return，有 d 可能 free return 有 d 可能要你貼 shipping，浪費既係時間，你係咁討厭香港班 sales 就去 showrooming 試左 size 後當住 sales 面前上網買，但樓主呢隻鄉下仔少出城對住 sales 應該都係鵪𪂹死狗𠴱隻。

有陣時想即時要既咪出去買

無錯，毒得濟都唔敢一個人行街

等待
我諗哩樣網購點都冇辦法解決到哩點
利申 期待緊有傳送門嘅一日

7 d sales好似爭佢錢咁貼住你行

有d信用卡上網買野有回贈，計落都係平過香港買

啱

返工係咁架啦
sales又唔洗技能
態度又唔好既話請返黎把撚

計埋 shipping 好多野都平過香港啦，有冇回贈都已經唔係問題。

hktvmall 幫到大家
日本韓國直送

6好認同
明明知道包裹入面係乜野
開個下都好開心

完全同意，而家全部比較貴少少都上網訂，一來唔駛比人西面，二來費事阻住班新香港人做佢地自己同胞生意

人工包埋
你又唔係義工

通常啲無佣sales先會咁
反正你買唔買都無所謂

起碼真野先

街鋪d 波鞋款核突到
靚嘅就比班撚屌拎去炒

根本有時門市生意差唔怪得人
人地件貨外國門市賣10蚊，你香港夠膽mark到20蚊

香港鋪租貴呀嘛

我明呀
所以唔幫襯你買係想你生意少D 有多D牙力同業主叫減租咋
幫左你仲唔講聲多謝

你態度好既點會無禮貌
多數係入到黎西口西面好難有禮貌咁對你喎